香港國歌英文版 得到美國共和黨海外部Republicans Overseas認可！！！！！

小小背景介紹
近排好熱心推到葉劉仆街嘅美國資深共和黨員Solomon Yue，一直都好關心香港事務
Solomon Yue係美國共和黨海外部Republicans Overseas副主席，係美國政界商界有相當影響力，有小小似田北俊係香港嘅地位

Republicans Overseas今日不單只係官方facebook page share香港國歌，更加將呢首歌send左比華盛頓DC總統府
所以話文宣絕對有用！香港國歌會幫到我地同美國connect！
多謝Solomon Yue

正

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

熱狗：冷落美國國歌淨係唱榮光嘅話 美國人就唔會幫香港
美國人：香港國歌？正喎屌你

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推俾啲俾熱狗兇到嘅手足睇

推

佢係叫 freedom anthem,
呢個名幾好

出面啲標題黨真係煩撚過西

push

Solomon yue 成日都覆tweet，全職玩Twitter咁

我都覺

英文版聽落正過中文

作為美國大黨唔方便直接講國歌，好大鑊

我留言既每個tweet 佢都有like

在美軍保護下獨立在望！

真係唔可以睇少首歌，中定英都好有用。

香港人日程表提醒事項
— 913連儂/獅子山 914機場/天水圍 915英領/行街 —
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

liked all

兩首一齊唱啦
主權並列激撚死共匪先
贏完再執下歌詞

唔理咩都好 做住先

Both就最好

Push

屌你正呀喂

用英文版做"國歌"

正義會遲到 但唔會缺席

自由之歌 Freedom Anthem

美奴漢奸

推！

個個都唔知有咩行動

對唔對得住烈士同被捕手足

星期五 獅子山之路 7:30 樂富

星期六 天水圍親子遊行 2:30 天秀公園

星期日 金鐘民陣遊行 2:30 東角道

幫手做文宣同連儂牆

me2

無tick既，係咪假acc

915 915 915

有人check過係真ac嚟
傳媒都係當真ac報

推
美國同香港係盟邦 兩首並列一齊唱

幾buy佢講係freedom anthem

屌你J到出血

中文版深層次好多囉好冇

共和黨官網都link去佢個Twitter 戶口
證明係堅

(以下網站, 要用美國網絡線路先至入到)

多謝各位文宣巴絲

真心好聽 有無巴絲幫手聯絡各國知名choir合唱香港國歌

有twitter account嘅快啲幫手去多謝人地幫你

915 星期日兩點半銅鑼灣見

多你一個真係多好多 冇藉口唔出黎架啦

On撚9 知唔知乜撚叫國歌乜撚叫母語 乜撚叫歸屬感

幾個英文版入面最正係哩個
第一次聽已經覺得好高水準 用字押哂韻
第一段soil turmoil 第二段overhead ahead
第三句strong同along
之後fright light spine shine
chants and light 嗰下真係滿分
solomon yue識貨

Push
@希望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
913中秋賞燈晚會，連儂牆見！
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.12 @Template End@

云伯激到爆血管未

呢3個月新聞同玩法會唔會已經超越晒香港過去咁多年既總和，真係好撚癲

假如真係要獨立
唔再做中國人
就唔好再用中文(漢字)
學新加坡以英文為主(官方語文)
2文3語
跟支那保持距離
否則好快又被統一

學侵侵

Push 721 811 831

佢冇藍tick搞到我諗佢係咪假

標準英文版
到位,同中文意思一樣

而家班友開始搵美國國歌大你

呢個版本既英文詞最靚
pearl 呼應香港舊時東方之珠既美譽
最後一段有關 land 既描述，其實同美國國歌最後一句意思好接近

LIHKG is on the spot light again

：點解榮光會紅得咁快？就係想人唔唱美國國歌

btw英文版香港人自己都無唱過幾次
反而係人地賞識左先

[長文，本地&國際文宣]
點解要有反共嘅心態？

因為唯一可以令香港人脫離苦海嘅方法只有迫使共匪政權下台，原因好簡單，共匪喺香港每隔幾年就會搞啲禍港議案，只係喺2014年雨革開始計，粗略記憶入面已經有偽普選、普教中、割地兩檢、明日大愚、逃犯條例、智慧監控燈柱、社會信用計分制度咁多樣，而時間上只係過咗五年，已經令香港不斷比共匪魔瓜入侵咗好多次，香港人嘅言論自由、司法管轄權、甚至語言上嘅文化，都逐步消失，大家要認清一樣野，所謂行政長官、xx司局長等高官實際上只系共匪旗下嘅傀儡，即使換咗另一個人做，共匪中央針對香港嘅計劃唔會有變，而呢班新上任嘅傀儡都只會繼續配合共匪禍港，無助令香港人脫離苦海，所以，唯一可以令香港人脫離苦海嘅方法只有令共匪政權下台，救港同反共嘅工作應該要同時進行

請大家留意返反共並唔係等同反中國，呢個係共匪嘅偷換概念，將中共同中國呢個概念混為一體，咁樣共匪就可以輕易煽動民族主義情緒去鞏固自己政權，其實正正反共先係救香港甚至係救中國嘅不二法門，上面講過香港諸多問題根源來自共匪不斷騷擾，對於中國亦如是，共匪貪官橫行導致黑心食品豆腐渣工程無人監管，危害國人生命健康同安危；共匪假新聞洗腦茶毒人性分化人心，令人惶惶自恐互相篤灰，導致社會道德敗壞；共匪一黨專政作風導致政策即使有錯亦無人敢反對，豬瘟嘅引入已經係一個好好嘅例子。所以，唯有反共，唯有將共產黨打入歷史嘅墳墓，先可以令香港人有真正嘅幸福生活

有人說冇咗共產黨全中國咪天下大亂？其實呢個時候聯合國自然會插手暫時接管大陸（美國都好大機會插手暫管），好似日本二戰之後嗰幾年咁，所以民初軍閥割據混戰局面應該唔會重現，大陸民間社會上唔會有太大影響，只係最上面政權上嘅更迭。而中國未來比較好嘅管治模式係實行聯省自治嘅聯邦制，學美國咁，根據各省風土人情而定立唔同嘅法律，國號恢復為「中華民國」，以南京為首都，好似美國華盛頓咁，南京可以成為南京中央特區，負責協調各省行政支出，國家憲法同基本嘅法律短期內照搬台灣嘅法制落全中國執行，長期就按各省風土人情而定立唔同嘅法律，冇人話要分裂中國，聯省自治並唔係分裂，正如美國都係行聯邦制，冇人會話美國其實係幾十個國家，大家都可以喺一個大中國嘅概念之下幸福生活，唯有反共先可以救香港，救中國，救世界

共匪每一日都做緊滲透分化嘅工作，一日唔喺全世界人心入面廣植反共嘅心態，香港將孤立無援，共匪已經喺各行各業進行緊清算，倒如喺學校已經聯合警察家屬同佢地嘅仔女一齊搞緊文革式批鬥黃絲老師同學生，透過投訴老師同欺凌同學，務求驅散一切良心師生，如同文革以劣幣驅除良幤一樣

美國之前流出消息話諗住用10年時間好似蘇聯咁消滅中共，全球文宣都可以跟住呢個策略去行，文宣上要不斷列舉中共建國以嚟禍害人民嘅歷史，向全世界嘅人宣揚反共嘅思想，對象唔一定要係當地政府，而係當地市民，因為當地市民有選票可以逼使當地政府回應佢地針對香港人嘅訴求，從而令世界各地政府幫香港人對抗暴政，美國一個制裁勝過一千壯士，拖垮香港經濟等同要咗中共嘅命

當下局勢尚且如此惡劣，可以想像如果再比繼續共匪有壯大嘅空間，香港過多廿幾年2047就會正式滅亡，所以趁住香港宜家仲有一點餘輝，香港人要用盡一切手段去打撃共匪生存空間，共匪宜家對內又豬瘟又蟲災，國內嘅豬同埋生果賣出嘅市價已經貴咗好多倍，對外香港事態已經通曬天又同美國打緊貿易戰，相信宜家共匪正處於1989年六四以後30年嚟最大嘅一次內憂外患，香港係有機會贏，唯有全民反共先可以救到香港，大家一定要繼續撐落去

借少少少位

沙田友一齊唱歌仔
時間 13/9 8：30pm
地點 沙田站新城市方向對出空地

*本活動未獲不反對通知書，如遇狗隻，請儘速離開

沙田友中秋節出嚟一齊唱歌仔！

又係你所羅門大人

熱狗：咪撚唱啊，美國人唔鐘意嫁

cls
d詞邊個作
全部有rhyme

英文詞寫得好好

ABC NEWS ，50min 全紀錄，好多PoPo 打人片段都有記錄，仲update 到830大搜捕，非常全面。奈何得500幾個share ~~ 大家幫手推爆佢！俾世界見到 🙌🏼🙌🏼

美國 lets connect! Sir this way!

仲未背好美國國歌個啲手足，幫幫手背埋首歌！！！

這首歌，叫freedom anthem 好了

你見Mr Yue 都是這樣稱呼的